{"questions":[{"id":"1","prompt":"Vilket år utvecklades Python?",
  "answers":[{"answer":"1991","correct":true},
      {"answer":"1994","correct":false},{"answer":"2000","correct":false}]},
  {"id":"2","prompt":"Hur tar man fram l\u00e4ngden p\u00e5 listan i variabeln \"fruits\"?",
    "answers":[{"answer":"for _ in range(10)","correct":false},
      {"answer":"input(fruits)","correct":false},{"answer":"len(fruits)","correct":true}]},
  {"id":"3","prompt":"Vad heter nyckelordet f\u00f6r att g\u00f6ra en loop i python?",
    "answers":[{"answer":"in","correct":false},
      {"answer":"for","correct":true}, {"answer":"while","correct":true}]},
{"id":"4","prompt":"Vad är nyckelordet för att definiera en funktion i python?",
    "answers":[{"answer":"define","correct":false},
      {"answer":"def","correct":true},{"answer":"Def","correct":false}]},
  {"id":"5","prompt":"Vilken symbol används för att starta en kommentar?",
    "answers":[{"answer":"#","correct":true},
      {"answer":"%","correct":false},{"answer":"&","correct":false}]},
  {"id":"6","prompt":"Hur får man tillgång till ett enskilt objekt på listan?",
    "answers":[{"answer":"key","correct":false},
      {"answer":"values","correct":false},{"answer":"index","correct":true}]},
  {"id":"7","prompt":"Vilken operatör returnerar heltalets återstod (modulo) av divisionen?",
    "answers":[{"answer":"*","correct":false},
      {"answer":"//","correct":false},{"answer":"%","correct":true}]},
  {"id":"8","prompt":"Hur kan du kontrollera objektets typ?",
    "answers":[{"answer":"typ()","correct":true},
      {"answer":"type()","correct":false},{"answer":"index()","correct":false}]},
  {"id":"9","prompt":"Vad heter behållare för lagring av datavärden?",
    "answers":[{"answer":"lagring","correct":false},
      {"answer":"variabel","correct":true},{"answer":"minne","correct":false}]},
  {"id":"10","prompt":"Hur skriver man datatypen för ett helt tal?",
    "answers":[{"answer":"float","correct":false},
      {"answer":"str","correct":false},{"answer":"int","correct":true}]},
  {"id":"11","prompt":"Vad är resultatet av följande kod? print(11//2)",
    "answers":[{"answer":"5","correct":true},
      {"answer":"5.5","correct":false},{"answer":"error","correct":false}]},
  {"id":"12","prompt":"Vilken är rätt operatör för power(xy)?",
    "answers":[{"answer":"x ^ y","correct":false},
      {"answer":"x ** y","correct":true},{"answer":"x ^^ y","correct":true}]},
  {"id":"13","prompt":"Vilken av följande är inte en datatyp?",
    "answers":[{"answer":"Dictionary","correct":false},
      {"answer":"Tuples","correct":false},{"answer":"Class","correct":true}]},
  {"id":"14","prompt":"Vilket av följande är inte en numerisk typ?",
    "answers":[{"answer":"int","correct":false},
      {"answer":"str","correct":true},{"answer":"float","correct":false}]},
  {"id":"15","prompt":"Trippel dubbel citat eller trippel enkla citat används för att skriva:",
    "answers":[{"answer":"Strings","correct":false},
      {"answer":"Variabel","correct":false},{"answer":"Flera rader kommentar","correct":true}]},
  {"id":"16","prompt":"Vilken funktion använder du för att skriva ut text i terminalen?",
    "answers":[{"answer":"print","correct":true}, {"answer":"input","correct":false},
    {"answer":"import","correct":false}, {"answer":"sys.exit","correct":false}]},
  {"id":"17","prompt":"Vad är resultatet av 5 ** 3?",
    "answers":[{"answer":"15","correct":false},
      {"answer":"55","correct":false},{"answer":"125","correct":true}]},
  {"id":"18","prompt":"Vad är den rätta \"inte lika\" operatören?",
    "answers":[{"answer":"|=","correct":false},
      {"answer":"!=","correct":true},{"answer":"#","correct":true}]},
  {"id":"19","prompt":"Vad är syntaxen för att deklarera ett floating nummer?",
    "answers":[{"answer":"float","correct":true},
      {"answer":"Float","correct":false},{"answer":"complex","correct":false}]},
  {"id":"20","prompt":"Vilket av följande körs utan fel?",
    "answers":[{"answer":"round(123,45.2)","correct":false},
      {"answer":"round(125.12)","correct":true},{"answer":"round()","correct":false}]}
]}